政府應該立法禁止家長係收工時間帶小朋友搭巴士

屌你老母冇家教果啲次次嘈到拆天
又喊又尖叫又剩
有時坐前後左右都仲可以出聲講下
但坐得遠真係成程長途車硬食
樓下喊到樓上都聽到
收工咁撚攰想訓下都難
戴住headphone 都聽到